二手區買壞機

買咗部二手imac翻去一日就壞撚咗
同賣家講又唔肯退
攞佢個電話number 去報警追唔追究到？

利申窮撚

唔洗佢退錢 叫佢同你一齊去apple check機 睇下問題發生喺邊度

Apple話壞ssd 但交收check嗰陣又冇事，係翻到去洗機就死撚咗

而家個賣家死咬話我check曬機先俾錢

推

無私保?
維修要幾錢?

咁你真係check 左
報警淨係咬呆心個point 你都輸九成喎
你check 過無問題先比錢的

冇報到價呀
我諗原廠都要過千㗎喇

唉屌

洗機壞ssd呢啲無辦法避㗎wo 真係睇彩數